要求法國當局取消林鄭2015年獲頒的法國最高榮譽

推

推！

Push

屌，好撚難聽
模範？

文宣組唔該入黎

認同

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

Signed!!

有得諗

Send去投訴下先

個聯署開左短短兩個鐘就已經有差不多4000個簽名，大家唔好比佢停，繼續推啊！

可能林鄭唔稀罕
凍結外國資產限制入境實際啲

pish

佢理撚得你

Btw有冇人可以出個和理非抗爭整合post?

都係想多個國家表態

落下佢面都好

Share比外國朋友，尤其係法語系ge朋友，事關呢單野關乎佢地國家榮譽

push

賣國賊
飛行服務隊法國制直升機13億元換返嚟
再加政府飛行服務隊擬加建模擬飛行訓練中心 涉1.12億元
用14億換個法國最高榮譽
用我哋納稅人錢去換最高榮譽
淋病闔家剷
死全家

外國勢力

快 推爆佢

對呢D上遊來講個塊鐵隨時緊要過條命

D所謂高學歷精英大部分讀咁多書，對帽呀袍呀牌呀證書等榮譽好重視，無左個頭銜對佢名聲係好大衝擊的，一定好大打擊

转发！紧急！

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
中国驻英国大使承認中央没支持修订！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

我建議暫時停止所有不合作運動

推到取消

萬死不能謝天下
呢條柒婆 全部嘢都要收皮

多一份壓力
死d慘d

Pish

有冇響法國巴絲？
send 犬大鳩個法國記者段片去法國 然後要求取消林奠法國最高榮譽

不打飛機 不割席 不篤灰
所有戇鳩post唔好推由佢沉
場波未踢完

柒婆閪有資格拎呢個獎 快啲收返個獎

推推推推推推推推推推推推推推推

推上報

dissent應該用dissidents

pushhh

pushhhh

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

召喚文宣組

已簽

羅sor 見到
係棺材都起返身

面同頸唔同色

推撚爆佢

唔配

PUSH

推！！！！！

啱啊，柒婆咁鍾意上電視，一定好重視呢D濕鳩野

不得不推

法國明顯被嚴重誤導

法國唔可以咁無風骨架！

中國的榮耀

簽左

2015啊

熱狗系垃圾fb page look7 依家仲掛住搞白鴿

已經開始有人內鬥

法國人知道實燒佢壽味

難聽過粗口呀dllm

推 有冇人可以問下法國？

法國係2015年頒發，即係知道2014年林鄭佔中做過啲咩，即係法國唔會理？

有無人知道法國總統咩立場？

我知已經send過pm，Sony咁紅可能會miss message，大家可以幫手再send下

唔覺有公開講

果陣輿論主要針對689

果陣仲係政務司，未係最大粒，唔得閒理佢姐

到時就多啲人知佢惡行

已填已交

明明林鄭都有份 好可惡

推 ！！！

我覺得法國以前應該奶共，
以2014年同2019年嚟睇，都有啲唔同嘅，
今年法國記者係YouTube 被中共愛黨者屌緊，
希望今次法國政治立場係支持真•香港人。

係！今年法國立場一定同往年唔同！ I wish...

推推推

呢條賣港賊，縱容黑警濫開槍，萬一有法國記者同遊客中槍點算？要求法國取消林奠資格

推比法國朋友睇，叫佢地一齊聯署

林鄭好撚要面架!!!!

取消個榮譽實激撚死佢

呢座都係法蘭西造既，普世價值

任何細節都唔放過

反左大半年，而家仲玩緊

Push！

Carrie Lam - Officer of the legion of Horror.

聽法國人講，幫商家嘅
利伸：人在法國

林奠身敗名裂

其實聯合國可以開通輯令？
話佢容許黑警開槍？
咁柒想引渡吖拿！

do it!!

一步一步黎

各有各做

差2百

signed

Singé

屌佢老母 化妝都唔識化埋條頸 嚴重影響香港人智力水平對外形象！！！

撳去Decision Maker :
This decision maker isn't available

推到同阿薩德一咁

加油！

搽到塊面咁撚白 係咪化定個死人妝

身敗名裂

要奪去佢既所有野

整多個聯署黎

哎呀

咁樣會逼死佢㗎哎呀

推
——————————————————
咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

你又曳曳喇
唔好推呀 哎呀

唔係取消, 係褫奪

快d推呀！

Signed

遍地開花

畀條link嚟先得㗎大佬

咪傻啦 法國都係咁開槍對示威者

已簽！

支持，可以點做

推到有人send email

推 暴君憑甚麼

握呀

法國政府應該覺得佢根本無做錯

查左查受勳名單，根本無林鄭個名，唔信可以換去awardee by countries，情況一樣，無論CN/HK/UK都無佢份。

哇屌推呀

模範政治領導人？
佢連做人既資格都唔知有無

請取消

你去林鄭個wiki page睇會見到有一行話佢受呢個勳

咁好啦，你click入去睇citation……

死page一個

咁好啦，你轉去睇個章既wiki page

林鄭並無出現係名單上面

咁到底有咩報道寫過林鄭受勳呢？

google左個章名，人名
無料到，得樓主個petition

係真定fake news由你地判定啦

The Consul General of France, Arnaud Barthélémy welcomed on August 29th at the French residence, the Honorable Carrie Lam, Chief Secretary, who was made "Officier dans l’ordre des Arts et Lettres".

明白了
陣間就去update下個wiki page

邊撚到模範阿屌你老母

點聯署？有無lin?

Push
Signed

自由民主既法國
比個獨裁者最高榮譽咩意思

Link呢？

支持
有冇人寫法文send去

其實可唔可以去信史丹福取消葉劉個學位
反正佢而家做嘅嘢同佢份論文完全係兩件事

推撚到佢淨身入獄

簽咗，希望有用

一開頭咪link囉

全家簽晒

有得諗 兜巴琴埋去

因為今次係拎獎之後無 中共唔可以好似劉曉波咁話係政府bias 亂選d 反中嘅人拎獎

可以點做

簽名然後發揚光大

即係有人造假授勳

柒婆收皮啦

推 推撚爆佢

簽啦香港人

啲永遠考開第一既人好撚care架

done

lm

推爆

推 反人類憑咩拎

取消佢啦仆街！

差一千個簽名咋

推到仆街

推佢老母！

推到佢仆街冚家鏟

英文好或者識法文既爸絲幫手

搵之前個法國記者幫手share返法國?

大力推

屌，難聽過粗口

旨在落鳩佢面

有冇人可以 spin 佢做法國間諜，接受外國勢力任命

已經60000人

法文手足一齊用法文draft

on9

好撚難聽

send埋用槍指住法國記者嘅片

p

pi

法文唔好
不過冇人話身壯力健先可以爬山
今晚試下譯

推返上去

完全唔配

推到林鄭變第二個阿薩德

法文版支援
改左少少次序同有D字轉左少少
大家要用既係[NAME]果度填名就okay

Sony.

不推不是人